屋企人唔戴口罩你自己戴都無用

係屋企都戴唯有😷

多謝